男仔咁樣係咪代表無機？

最近識左個男仔
覺得幾中意
平時一大班人既時候
就好似普通朋友咁相處
唔覺有咩特別
不過同佢單獨同我講嘢既時候
佢唔多望住我
whatsapp佢會有時完全唔覆機
正常朋友都會覆下掛
佢其實係咪好唔中意我？

中意日美法？

鍾意啊，得未？

對你冇乜好感啫 未必係唔中意你嘅

要你貼張相出黎睇睇先知

少肥啦，但啲fd同同事話唔係樣衰肥，cute cute地
不過可能大家安慰我

我最近識左個女仔 whatsapp 佢有時全日唔覆 我都有同樣問題 好亂

好明顯無機啦下話

嗚哇 直球

肯定無機

冇機

咁就仆街啦
通常講得自己少肥
都係
身邊都有幾個女仔覺得自己係少肥類型
事實係點自己諗

我有次講自己唔鍾意戴眼鏡，因為覺得唔靚
佢就話我戴眼鏡都好睇
我嗰下極開心
好想有機啊大佬

咁都係既，個個都咁瘦
BMI標準既我其實都係肥架喇

樓豬概念圖

唔想覆因為唔知點覆？
唔想破壞佢係你心目中嘅形象

就算係個油頭毒撚你都唔會話佢樣衰啦
而且通常靚會直接話靚
其他形容詞就自己酌量下喇

肥婆

屋企廚房幾大？

咁又未去到
同埋冇咁大波

點解？

我要你

我諗我係平凡姐
未去到樣衰卦

你bmi幾多？

21.6

企上個磅影出黎
同講幾高仲實際啦
乜Data都無點知你係咪正常
再者 女追男隔層紗
你都講到佢無感覺咁 你自己都心知肚明啦

咁你講到咁
點都係無機啦姐係
普通樣已經輸左

樓主都講到咁你就無謂逼佢

No chance

既然大家都話肥係死罪
咁減左會唔會有機？
因為我隔段時間會再見佢
會唔會因為impress 到佢而有機 ？

你又肥又唔係靚女又無做d 咩，正常點會對你有好感呀 最多咪當你唔係咁熟既fd
毒撚性格真係無分男女 想發展咪試下追囉可能追追下佢覺得ok 呢

唔該你搞清楚先
我唔係反對你減肥
但係唔應該為一個唔珍惜你嘅人而去改變自己
做情侶呢加野不嬲都係兩情相悅
佢連機都唔應你就知咩料啦

我唔明咩叫追啊？關心下人嗰啲？
A0 （女校毒撚

唔望你可能係怕醜
但whatsapp都已讀不回嘅話
我會覺得佢係對你冇興趣

你減得肥人地都結婚
唔好FF啦 擺明無機

樓主個樣肯定below average

我本身話有日可能會返工見到佢
咁放工可以去玩
點知調左更唔得
跟住佢就冇覆我喇
咁正常朋友都會覆句卦
所以咪諗佢係咪直頭唔中意我

係掛
但啲上司成日話我presentable 同個樣pure
同事有時話我cute同好細個咁
我諗冇咁差卦

佢唔鍾意你

單純普通朋友 對妳冇特別感覺

心理時鐘

佢對你無feel
甚至無動力keep 朋友關係

至於肥唔肥唔重要
第一印象已經比唔到「可以成為女朋友」感覺佢
你想再令佢眼前一亮好難

肥婆都話自己小肥

其實認有肉地咪一樣有MARKET
問題係肥得來冇波先大鑊

唔緊要啦咁
我都會減減先
難得呢一刻有人俾到決心我減下
同佢做普通朋友都夠
係可惜佢完全係我理想型
多謝大家

唔覆你 都知咩事啦吓話？ 仲死纏爛打，你哩種 送埋上門，條仔都唔食！

又唔係真係冇、冇princess joyce咁大姐
有少少啦
波就真係average la

你隻腳係咪好臭？

冇死纏爛打咁誇張啦
只係諗緊要唔要進取啲

香港ge average
咁死得啦...

其實個男仔結左婚未

唔覆真心冇機

咪邊減邊繼續做朋友 （如果妳覺得係關外表事既話）

未

可能怕醜啫

正有此意

陌生人相處頭十五分鐘係黃金時間 過左就會定型左一個人

呢樣真

認真覆被樓主無視 玻璃心成地都係了

真係痴撚線 依家d女 咁猴擒！ 個男遲早Block 你，一係Cap你對話 ，公開笑柒你

如果非厹開口埋口就wanna fuck既話 鐘意人都要怕比人公審 你不如打一世飛機

我依家都有呢個情況
不過我係男方
可以同你講 完全冇機

Sorry ar 多謝你

比心基

笑死我😂😂😂

好吧

多謝你

關咩事
成日唔覆人 多野做就唔成日覆架啦

多數無機

不過我試過廿幾歲重係好毒嗰時
女同事sms我我都無覆
我嗰時重要暗戀佢
我嗰時完全無同人sms開
唔識正常禮儀

除非個男仔係超毒怕醜唔出聲嗰d
否則99%無行

我覺得佢係對我無feel既
但做朋友先，努力啲對佢好，會唔會有可能？

順其自然啦，擺咁多心機棧最後仲傷心

暫時轉目標啦

過兩三個月減完肥以全新形象出現可以多次

好心你放過人地條仔啦

點都好啦，大家都講得啱，減肥係重要既
減左先諗

樓主加油呀

個男仔本身咩性格 靚唔靚仔先

樓主，認清事實，
bmi 21.6真係唔係少肥，
我估你大概至少要減多5kg。
男人好現實，你肥你冇樣其實基本好難睇得你上眼
但如果因爲外型而鍾意你，個心都唔好受
但減咗再算啦

>23 先算overweight喎
18-22係正常range
不過街邊睇落瘦果d bmi 應該得 17 18

如何佢係外協既話
減左可能有機既
減完都無反應你真係要放棄了

男仔有意思既話通常會主動搵對方，同埋覆得幾密 所以樓主真係中意佢就要加把勁

差唔多情況
鍾意咗公司教我做野既senior
佢周不時都會走黎同我講笑

但佢個batch 有另一個男既周圍同人講話對我有興趣
之前我senior 就係咁叫我應約

平時一大班人食飯 d人會講笑咁同佢講話 x(我)幾好呀考慮下 佢會話：唔好亂講野啦

究竟我同佢有冇機
如果冇 點解成日要走黎同我講野 又同我笑 真係咁想搵人r水吹咩 定係佢當我小妹妹

減少少,執一執著索D, 過一排再見,無機都變有機

兩腿張開

靚仔?

係咁㗎啦 係香港你冇1718都肥㗎
最好瘦到1718仲要有埋波 香港有時啲垃圾審美真係好唔人道 係男人都咁話

缺少話題 可能佢都唔會主動搵野講
你可以主動搵佢傾
send裸照睇下佢會唔會同你傾多d

睇bmi其實冇用
睇真人身材最實際
一樣重 有做運動肌肉結實啲
同冇做運動一睇就有分別
我估樓主應該係冇咩做運動
身材睇落會圓潤啲
得閒做下運動唔洗特登減磅
人都睇落精神啲
另外同佢出街化小小妝
粉底 畫眉 搽粉色唇膏應該夠做
如果想精神啲就學下畫眼線

你之前有無俾人追過話者主動識過其他男仔？

大家都啱，啱啱一打開IG就見個瘦既fd自稱手肥
咁我的確係個肥婆
但重申唔係prince joyce啊
有咩都減肥後先再講
執執個樣都冇用就真係冇機喇
不過我化妝技巧係垃圾屎
呢樣我都反省緊

冇啊，之前我認我堅係好肥，最高峰BMI有25/6
最近嗰時有人追都咸豐時代小學期間

個男仔怕醜啫

怕你呀

同你出街買嘢食嘢俾人叫靚女有咩分別，好彩你都仲有啲自知之明

禮貌上好多人會咁講

唉，粵語入面中意同鍾意互通架
加上古文都係用中意

唔好拗啦，佢地有自己既一套
我都廢事prove

喊出黎啦

係你條件未好到佢會主動投入追你
建議樓主試下再主動少少
唔試一定唔得 試左起碼可以搏一鋪
一齊就一齊 死心就死心 好過係度羅羅亂

好過冇啦 至少有人approach

你唔會冇拖拍既 睇字feel你性格至少會吸引倒某d男仔

所以而家係減肥先，爭取下次見會身型上有唔同到

唔通直接話
係呀 你好樣衰囉
咁得罪人咩

減肥溝仔無錯 但出發點為左條仔係無意思
除非你係為自己 如果唔係你永遠減唔到肥

咁都叫減過呀，加油呀唔好放棄自己

基本上十個男仔 有9.9 個都係咁既做法 對個個都係咁

會努力

點解要咁衰 冇嘢就唔好搞人啦

咁就算唔係佢，減左我下次遇到啱都大機會啲啦:

識咁諗咪即係為自己
加油啦

因為香港難溝女
同埋佢地想速食

幫個男仔答 唔撚柒鍾意你 肥婆

BMI 21.6 細細粒 我當1.55-1.6m高
51-55kg左右 如果無做開運動既習慣，肌肉量唔多，咁個身形真係有啲....

望都費事 真係咁樣衰

係啊係啊，明明我覺得自己都算健康，但我都係個死肥婆喇。明架喇

我都係分享親身經歷啫
我bmi由27.5減到依家20，
我依家都仲係畀人話我肥肥地。
所以我都幾肯定，bmi 21.6絕對唔係男人眼中嘅肉地。
男人眼中嘅肉地，係對波有D cup，條腰23吋嗰d

嘩你好勁
堅嘢
Sor我冇睇名以為又係巴打逼我認係死肥婆😂😂😂😂

不過今次係我第一次咁中意一個男仔
羅羅攣到訓唔到咁濟
當然返工有時日夜顛倒都有影響
希望我可以因爲佢減到肥啦
就算在唔度一齊
對我黎講都係個幾有趣既經歷

最緊要自己鐘意

正常男仔既話，咁樣120%無機。
除非佢係毒撚，唔識social，咁就可能有機。
單獨約下佢囉，出既話，有機。唔出，奉勸你都係放棄啦，唔好踩深落去，搞cheap自己。

樓主骨重姐

唔敢住。諗左群出多次，又減下肥先

Kind of sweet

同女朋友一齊之後
佢話我當初(未一齊時) 成日唔覆佢唔搵佢
我記憶中又冇d咁既事
之後check返原來係有時佢d野太難覆
諗唔到點回就唔想回得太疆硬
同埋見好就收唔想一次傾哂d野
怕轉話題轉得太硬扣分
樓豬會唔會講d野又係令人唔識回果種

但佢唔會主動搵我都係無feel架喇
我接受左現實
而家唯有提升下自己
睇下過多排有冇機架咋

我只可以講，
你呢家嘅身型絕對係健康同正常，
但係咪依家d人認為嘅標準甚至靚呢，
都絕對唔係嘅。
你自己諗下自己到底想要d乜，
想開開心心咁食嘢食甜品，
定辛苦咁減肥但有靚嘅body。
唔係話減肥去討好男性，
只係睇下你自己想要乜！

你應該係冇買岩架生
而家有好多頹化妝用品

另外
其實我同樓主bmi差唔多
成日嗌要減肥
但我男朋友想阻止我
重因為咁偷偷地問哂佢啲fd覺得我肥唔肥
佢地有一半話唔肥一半話係babyfat果隻
其實有男仔鍾意有肉地既女
不過我只係參考 建議樓主都係做下運動
始終身體會好啲 但真係唔好亂減磅

化妝其實我返工會化
但工作需要都比較濃妝
我唔識化淡啲，又唔識畫眉
好多時會寧願素顏
減肥打算係做運動既，放心

連登仔把係好衰的
雖然事實我都覺得樓主有冇機
唔關肥唔肥事

係咪樣

我係買支眉粉筆跟自己眉形鳩了就算
至於淡妝 我係唔上粉底
求其搽啲啲color correcting既野
等啲膚色睇落均勻啲就算
重有畫眉上少少mascara同上淺色唇膏
認真 素顏睇落冇咁精神
利申 冇眉 皮膚紅 黑眼圈大 唇深色

樣呢啲咁主觀 我點知你咩樣
咁少資料 只可以知佢對你無興趣 唔好晒心機時間啦

其實性格都關事

第一眼望上, 基本就決定到gfable or not
所以, 建議可先試做眼鏡娘, 然後做下mask, 再減下肥

lm

多謝大家的建議

謝謝你 等我試試

面對面就可能怕醜，
wtsapp都唔覆就應該冇機

覆得多都唔代表有機
我試過同條仔keep住傾咗2.3個月
中間仲岀過幾次街
之後後尾因為啲事佢發現咗我鐘意佢啦
佢先同我講話對我淨係有好感唔係鐘意我當我妹
好傷

是咪玩

唔係
佢知我原來鐘意佢佢係驚訝話唔太估到
之後話我好好但佢對我未到個種感覺
依家仲糾纏緊
所以佢令我覺得係有啲男仔真係覺得同女仔岀街都可以係純fd先岀
或者可能我朋友同妹feel太勁
所以我覺得應同唔應
Wts傾唔傾到計都唔可以判斷到有冇機
真係真實相處先feel到

男女問題真係好難

冇圖 你講咩都得
D人成日話咩咩咩鍾意
樣呢？身材呢？肥又點，你樣係靚嘅點都會有男仔想認識你
但如果你係樣衰加肥 講咩都冇用

如果我真係出圖
咁智商一定有問題啦
到時已經唔係身材同樣問題咁簡單

我覺得自己點都有average lol😂😂😂